黎緊去台灣，去邊到唱台幣好D

小弟想唱10k港幣，但係唔知去邊到還換

去你所屬銀行卡嘅ATM開通你張卡（有銀聯Logo），過到台灣見有銀聯Logo ATM直接撳錢咪仲方便（每次手續費十零廿蚊）

同意 上網禁個制開通海外提款去到用幾多禁幾多
匯率同找換店差唔多

再唔係去到台灣係機場換都一樣

建議你唔洗換10K

銀聯高過找換店

有無麻辣火鍋推介

香港有d櫃員機都有得禁台幣

這一鍋

10k 有排你洗

台灣機場啲銀行嘅匯率通常都唔差